終於明點解啲人做完野會想食番支煙

真係好辛苦
所有受過既氣 所有硬食既野 幾難啃既豬頭骨 乜乜乜
食完支煙就可以暫時放低佢
唔洗谷住谷住
只可惜我至憎煙剷，永遠唔會掂煙

朱古力餅

唉好想死 衝動是魔鬼 以為好型咩屌

咳死

餅餅

谷得超勁

釋放壓力方法有好多種
但絕對唔係食煙

方法有好多 我就用錯咗

以為你講事後煙

喊得出啦 好彩佢地冇怪我

我真係好唔開心

Agger 煙剷死全家

姐姐抱抱

飲返支啤酒仲爽

煙同酒都好貴

沖個靚涼都有同樣效果

呼出黎既唔係煙；係煩惱。

做運動都得架

關谷德超咩事
你打佢工?

媽媽既安慰最有效果

吹個氣球篤爆佢

啱呀 食煙只會製造更多問題

掉左佢

咩